如果痴痴的等

🚬

毒撚又叫春

🚬🚬🚬

人唔笑

你有無差我錢

我靠本事借 點解要還

冷氣費啊仆街

寂寞到夜深

67 cls

有日

羅哥今日頻頻出勤

點